女朋友走左佬,放兩張環球影城飛

一日票,for紅色日子(B)
2019年3月7日KLOOK訂o既
9月7日之前都可以用

How much ?

100收

Pm me

女朋友放唔放

真心收 點樣contact你
利申同女朋友去

放$1000

我想知點解走咗佬多啲

限日子仲想放到1千

我TG:

唔驚嘅可以中銀過數畀我
我轉寄封email畀你地

驚嘅面交，出黎畀現金我
我再send畀你

同我買嗰個我會cap圖放上黎
證明我淨係賣畀咗佢
大家mon住個po

我對佢太好，佢有壓力
佢寧願去做人第三者都唔做我女朋友

扔低左我係台灣自己走左
原本18轉飛大阪
宜家取消曬啲嘢返左香港鳥

奉勸大家唔好做好人
份人賤格啲先有女

你覺得一千有人要咩
平得果152搏咩！

仲想攞翻一千？
抵你俾人飛啦

你自己唔夠信心。
當時你唔比佢走可能結果會改寫

你似係隻兵多d

想同樓主去

不如我同你去啦

個撚個問問問自己唔出價
仆你個街我出又係度嘈

啪埋,拍拖2個月

好好笑 仲有2日仲想執番1000 200有人收你執到啦

樓主收得返500都算好

6個月使用期

六花憧憬對象唔係勇太咩？點會跟咗第二個走佬

啪咗幾多次 有咩服務

撚知放到幾錢咩
不過預左連登放野畀人亂壓價慘過做狗

400 deal?

計番條數幾錢啪一次

票價B
「憑證有效期為預訂時所選日期起6個月內之價格相同日」

$500/2 ok?

對佢太好都係分手原因
犯賤

雖然話係連登放野一定比d狗壓到一文不值

但係你放1000點都係抵屌

你去fb，carousell 打個6折應該放得出
建議你標7折，因為你預左你報咩價都會比人壓

女人真係賤過雞
未到八十歲都唔比飽飯佢食
八折

Sell

乜撚嘢對佢太好 有壓力
我諗你一定唔知其實佢想要d乜嘢
而佢想要果樣嘢你俾唔到佢所以先會走
你對佢好有撚用咩 你要滿足到佢先得架 傻豬黎嘅

樓主加油啦 連登仔死乞兒黎
如果樓主話賤賣就話姐
夠膽死400x2

係咪作故仔吸引人流

希望巴打振作
條女唔值得你為佢傷心
做好人無錯
你錯在對佢太好
早啲認清佢真面目
好過結咗婚先知

出左街散心
轉頭返屋企影台證你睇
作故仔嘅話我爛春袋

勇者

唔怪得二手飛限定日子仲夠膽放一千，你真係幾撚賤格

樓主

想聽樓主故事多d

我陪你去 我住大阪

比我就自己去玩埋

賣鳥

多謝巴打，有心
我無心情去
酒店都取消曬

究竟做左你女朋友未 ?

巴打, USJ 入場券唔洗一早買定, 去到門口買就得
只是EXPRESS 先要預早買

咪有人出左100 囉

放一千都開得出
抵你比人飛啦

咁都放一千，唔走就奇啦

一個女人會覺得你對佢太好佢有壓力，一定係因為條女根本唔夠愛你
佢真係愛你既，會想付出最多既愛比你，所有野都比晒你，唔會存在你太愛佢對佢太好既問題

溝過條新女，同條新女去

好慘

認真，$600收

唔好灰心
一隻仆街唔代表全部女都係既
加油樓主

btw 有無花生食？當日佢係台灣點走佬？
你之後係台灣點？有無叫下雞先番黎？

放咁平邊有人要

有冇黑豹放

訂個陣打曬名同日期架喎
其他人用得？

樓主好慘

樓豬共勉之

1500同你要左佢

使唔使再買快證

咁你又放?

同情樓主 不過你只係未搵到珍惜你既人啫
唔好灰心啦 下個會更好

qr cord就咁入 唔會check名果d

係
女朋友都即將走佬

個結局就係條女上來放飛，食埋果2000？

傻閪

勇太仲記得係月色po成日見到你
加油呀

放一千有咩問題？

巴打唔好做大粒墨啊

自己去啦

唔怪得之條女走佬

睇到呢到就知女朋友點解要走佬

勇太好明顯而家仲係中二病發作未遇到六花

限日期兩手，先平得150蚊
你份人仲唔夠賤？

不了

乜原來老馮平嫁？
你理得人點賣 有人買有人賣
唔買咪上一頁囉

鄉下仔 未買過定未去過旅行？

我淨係知入撚到黎
見到成班乞兒仔 不停壓價
鄉下仔 係到鳩嗡
半年期就係咁咁兩日兩日
好撚無知 衝出黎之前做下功課
成班叻唔撚切

Btw 樓主
下個更可愛 不忘初心 方得始終
係呢條女賤姐

成班唔撚買 喺到嘈
想要又唔撚出價 話貴
咪撚理班on9仔
邊個開最高價咪買囉

啱啱睇完3年A班套劇當下仲覺得誇張左
入黎呢個post即刻回歸現實
係真係會有人事不關己就喺度屌
資訊都未睇清楚就屌人人品有問題
post都唔爬腦又唔用睇兩句就屌樓主有問題黎滿足自己
噁心到

你會有女咩？

好撚多乞衣仔

mon你老母臭閪咩
其他人得鳩閒理你賣俾邊個

有咩咁乞兒，如果可以退返錢既話樓主都唔駛賣出去，換言之除非張飛有炒價，否則一定低過原價，唔好話係環球影城既飛，就算平時超市餅店既現金卷都要折讓，所以折係好正常，一張飛要折幾多就睇返佢既需求，限左日子限左地點加係海外，咁低幾百好正常合理，重要承受唔出貨或者用唔到既風險。

你又理得我點叫價？
依架我地拎緊拎把刀行住佢賣？

六花做咩唔要你

1000yen佢話

所以有killer存在

Andy gor咪R着數

一開口就跑入去玩飛天翼龍, 玩完再去哈利波特

唔買定先點排閘口排前D

利申：買埋快速入園手環，

但都跑唔過D日本𡃁仔